====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Principe de gestion des eaux (schématisé et en plan) fondé sur un réseau séparé : des bassins de rétention pour les eaux pluviales et des bassins de lagunage pour les eaux usées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

